每日2200馬鞍山連儂橋，沒有麻木只有決心

作為一個冇裝冇體能，只能做哨支持武裝革命既和理非。

由30/9起，每晚2200，馬鞍山連儂橋。
《願榮光歸香港》+ Going Home
唔係要嘉年華，唔係要慶祝。
而係要大家一齊有Flashback。
唔可以習慣，唔可以麻木。

要堅定決心。
尼個仇，香港人一定要報。